# Cek Kosmu
![Logo](https://github.com/alvif/cek-kosmu/blob/main/public/assets/logo.png?raw=true)
### Project 4 Mata Kuliah Semester 3
Projek Cek Kosmu adalah sistem penyewaan tempat kos berbasis web sederhana dengan salah satu fiturnya
yaitu prediksi harga sewa kos metode Fuzzy Tsukamoto. Projek ini dibuat guna memenuhi tugas dari empat mata kuliah
yaitu: 

- Pemrograman Berorientasi Objek (PBO)
- Software Modeling
- Interaksi Manusia dan Komputer (IMK)
- kecerdasan Buatan

### How to install
1. Download source code dari repo ini. [Download di sini...](https://github.com/alvif/cek-kosmu/archive/main.zip)
2. Ekstrak dari zip.
3. Masuk ke dalam folder yang telah diekstrak dan buka CMD dengan cara tahan tombol SHIFT lalu klik kanan, pilih Open Command Windows Here.
4. Masukkan perintah berikut: 
```sh
> npm install
```
5. Run aplikasi dengan perintah:
```sh
> npm run dev
```
6. jalankan server api (Jika belum install, ini [link repo-nya.](https://github.com/alvif/cek-kosmu-server))
 